[LIVE]又獨遊大阪

今朝9點機飛大阪
啱啱落機
今次去8日
頭兩日會去京都
第三日飛東京
第四日朝就返大阪
因為要去睇演唱會
第五日就奈良梅田
六七未諗
應該有日去宇治
八就酒店附近行下再去臨空城outlet

今晩就住京都apa
其他日子就住難波apa
上次住咗心齋橋apa
好方便下
今次想book返但貴咗就試住難波

落機換好哂車飛就去咗lawson買野上車食
好鬼餓

不過唔好彩嘅係又撞正頭幾日陰天落雨
次次去旅行都係咁
上年去東京10日落足9日雨

一條友去係會上癮嘅

留名 旅遊愉快

多謝
我諗我會喪係到po野

陣間搭到去京都先返酒店擺底野再出去
前日上網見到梅小路公園仲有紅葉就應該過去睇下先
之後再去食少少野
夜晚去食弘燒肉
不過唔知呢間可唔可以一個人去食

睇咩演唱會？

一月去大阪京都, 留名學野

啱啱到京都

岩岩先係大阪返香港，好掛住大阪

i know that feel
上星期先返黎，今日返工完全失魂緊咁

啱啱去錯咗另一間apa
梳洗完準備出去行

hi 有緣睇下會唔會撞到

好呀

宇多田光

天已經黑哂

真係好快天黑日本

去東京再去大阪咁趕

真係為咗睇演唱會先飛過去

鳩行中

好熱 食杯雪糕先

下晏冇落雨咪幾好
有時仲見到藍天

難得嚟到唔去睇夜楓？

留名

食埋野可能去 邊到有得睇

小弟無知 請問咩係apa

高台寺 東寺 北野天滿宮
好似係

上星期去完今朝番到

Apa hotel

apa 窮撚首選

無錯
房又細
一個人訓都唔驚

黎緊我都係去大阪 星期四機 有緣見

大阪訂左邊間

g奶又live lm

食京都勝牛定CHABUTON好

難波apa

勝牛

一月apa咁撚貴既屌

已坐底

點落啲蛋到好正

我隔嚟坐咗個又係一個人嘅人
好似係香港人

北野有早兩日睇完

勝牛早兩日食完。個飯真係正

補圖

係咪燕麥個類野嚟
好飽

我覺得似薏米

買啲飲品就返去
好攰

依家係天王寺鳥貴族
好難食千其唔好去
道頓堀果間好食好多（蟹道樂樓上唔記得叫咩名）

係呢間隔離
Botejyu Sohonten
日本〒542-0071 Ōsaka-fu, Ōsaka-shi, Chūō-ku, Dōtonbori, 1 Chome−6−15 Comradeドウトンビル 2F
+81 6-6211-3641

貴唔貴勝牛

我知你係邊個 同一班機
利申：獨遊

咁多人你都知

唔貴
我食個set 1400到

返到酒店
聽日好似會落暴雨

留名 下星期去

本身諗住聽日去嵐山個堆
落雨唯有改

今晚經過京都站間mister donut諗住食比卡超
點知無

宵夜

成條食好滿足

我一月都去大阪，諗住咁多日都在大阪hea

明太子

我鐘意大阪多啲
可能我鐘意行街

Yodobashi 樓上嗰間炸到塊牛熟晒

唔知係咪因為9點幾臨收工先去食 (本身收11點)

重可以參觀展覽、動物園

我就係去呢間
今次ok

樓豬識貨 係咪係超市買

係呀
想食好耐架啦
喺香港唔捨得買
咁啱頭先去買野飲見到就即買

有埋碗飯就

加青瓜食會好正

頭先都有諗夾咩
最後睇唔啱
就咁食

聽日返難波住去買生果食先

就咁食咸唔咸？

留名

少少
送啤酒ok

上次坐過一次夜行巴士東京去大阪
坐完應該一世都唔會再坐
巴打搭咩去大阪?

飛機
點解唔會再搭呀？
好辛苦？
我本身有諗過搭

樓主又快閃大阪

樓主靚女？

訓咗個零鐘就醒咗訓唔返

今次唔快閃啦

搞咩呀你

我諗係我飲咗咖啡
口渴無野飲
飲埋今日落機買個支咖啡
飲完就咁

衰多口呀你 唔好亂飲茶同咖啡喇

太口渴 啱啱出咗去撳支水飲
醒撚哂呀屌

聽日係咪去宇治? 應該可以hea住玩啦
上次打風去唔成

間房我唔識點較吹凍風
好撚熱呀

係呀
我前日係fb見到有人買咗呢個呀

諗住聽日去宇治前去咗清水寺買先
不過聽日落大雨
可能去宇治hea半日就返難波

我都見到呢個
好想去宇治食抹茶甜品

我幾鐘意抺茶
我諗住去大路個幾間抹茶野

聽日返難波諗住去配眼鏡

食埋我嗰份呀
配眼鏡正 我都係日本配

好似幾正 見到難波有
可以試下

聽期我應該會去Dean and deluca食早餐
之後去錦市場行下
有時間就去一轉清水寺
之後去宇治
去完返酒店攞行李返難波

星期三公休 因為我打算去

包膠包膠

呢間我好似睇過
就星期四去

等食評 應該好正

今朝5點先訓得著

然後又起咗身?

我坐過兩次 ok嫁wo
你係咪坐最平個種3500yen?
個種一定辛苦 又迫 位同位之間又無野格坐
一行4個位
比多小小坐一行三個位個種 會好舒服
好彩既話 仲會望到附近d女女除晒鞋訓教

不過我都認同獨遊會上引
雖然無人傾計會好悶
但係唔洗次次都在意格黎個個人
所以我每年都留返一次獨遊
自己幾時起第幾點訓都得
食乜都隨意 景點又隨意

自從上年試過一次就返唔到轉頭

Yes
換埋衫準備出去
襯未有雨

嘩頂住呀你 忍口唔好飲咖啡!

行緊去梅小路公園

啲葉已經落哂

暴風雨前夕係平靜

第一次搭巴士

唔去埋jr博物館？

早餐
呢個蛋糕話係京都限定
即試

呢間野每次去日本我都會去

無錯 所有野都自己話事
好撚自由

食飽出發去平安神宮

有冇食蟹推介？

尋日先返黎，香港好熱

唔知係咪太早出去嘅關係
好似咁耐都未下午咁

早知今日去返嵐山伏見
到而家都仲未落雨

超大鳥居

嵐山 伏見 一日來回 會唔會太趕

諗緊去完宇治去唔去埋伏見
咁我有一日就多好多時間係嵐山

屌上錯車

上錯方向
蹴上落車等下架

今晩返去真係要執下個袋
重撚到
日日咩住幾kg行

伏見好快行完 去埋啦當然 你坐jr?

我見宇治搭去都快
去埋就返難波
係呀jr

今日真係好攰
但竟然唔眼訓 係腳攰膊頭痛

唔會有興趣啦下嘛

屌呀今日係咁上錯車

未訓醒

9成
見車就上咗
上撚咗相反方向

屌我上次去都係
15分鐘車程搭左一個鐘

而家我已經唔知搭咗幾耐
我諗有半個鐘

同機去大阪

黎緊我就飛大阪

你今日去邊玩呀

你幾時飛

我諗今次啱掛
搭去宇治真曲折

然後班fd屌鳩我
然後我老羞第2日唔帶路

6號飛 11號返

宇治正呀

你都係一個人？

點睇dormy inn? 好似同apa差唔多價但有得浸溫泉

今晚返難波食咩好
大家有無推介

之前mark咗若葉屋同任食蠔

Superhotel正好多

嚟緊月1我都會去關西，有6日玩京都，大概定左去邊但點去同午餐晚餐食咩都未諗好

食杜如風個蟹shigure

想問下家下仲有冇紅葉睇

我今日去梅小路仲有
有人去咗大阪城都係仲有嘅

好肚餓食咩好

係邊先

宇治平等院 本來想4月去

啱啱到宇治

正 就食佢啦

諗住有一日全日行宇治，夠唔夠行? 想今次個TRIP輕鬆D

住過仙台同甲府既dormy inn
間房真心大
同埋有浴場同室外温泉
好爽

中村藤吉裝修

絲打住apa ???

裝修到幾時？ 仲諗住去食嫁

sor 冇追post

上次住京都間apa 都好正

個蟹mama 地

咁凍去心斎橋食雞湯拉麵

買咗好多野

原來係一部份裝修

買左咩 圖 參考下 我應該會買手信

但我想食蟹

喺中川藤吉買咗5000幾yen
伊藤買咗3000幾yen

我個間除咗好熱之外都幾好

開始落雨

豪

豪遊

全部自己加屋企人食
頭先去伊藤試食咗一舊有塊皮三角形夾住啲抺茶醬幾好食
可惜佢7號到期

我諗返到難波心齋我會買到停唔到
係京都無乜野買節制好多

怕你 你有的是錢

午餐

仲要買手信 無錢

加行李

我諗會超
去我都14kg
返實過

奈良

個雪糕好堅
擺咁耐都唔溶

正wo 想食

絲打識唔識日文

好抵食1400yen咋

唔識
想學

等我都去食先 等多幾日 為有睇圖頂住先

如果你地會去食伊藤久右衛門唔好坐窗邊
好多烏蠅好煩

食完去平等院

絲打會去大阪食蟹？

5千羊啊
坐滿哂人張野又無得較後
司機手車揸得好好又有得行店仔同廁所
問題太直真係訓唔到
我架係willerexpress 2/2定2/3
玩左十幾日坐左2次來回東京大阪
朝早7-8點到站搵酒店訓到晏就先返生
都係一個唔錯既體驗
下次坐新幹線

沫茶?

平等院好多紅葉

之前同ex去 扑野爭d扑到中暑

係東熟食過京都勝牛
頭兩舊入口鬆軟好食
去到中間嗰啲韌到咬唔開

按錯負評

又大阪, 今次唔使快閃啦

啱啱入咗間超市 不得了
我諗我今晚會係咁喺超市度買嘢
啲嘢平撚到呢

玉出仲平

住邊間

買完杯雪糕出嚟好大雨

京都站堀川通
我睇評語都知佢好暖
我諗住12月凍無所謂
點知熱撚到呀

有冇得開窗

飛東京未

推介你去食鰻魚飯

今晩去

佢個窗對住樓 無風到

而家返京都攞喼就返難波

聽朝

返去加返個行李做30kg
廢事超
到時比好貴

返到難波有好多野想做想去

預計用幾多錢到 成個trip

無錯 今次夠玩

我琴晚灘係到無郁都熱到中暑
但佢個冷氣明明一入房係出凍風

一定要去

今晚返去睇
聽日包膠

食完返唔到轉頭

LM

轉酒店真係好撚煩

今晚要落去洗衫
呢兩日流汗多過乜

靚 希望我去果日仲有紅葉睇啦

幾時返大阪同我食飯
一個人開始有d悶

有緣係大阪撞到搵埋我食

大部份都落哂葉 但好多銀杏樹

撞正收工時間
多人到仆街
下次都盡可能轉酒店唔搬喼
搬撚死我

今日同6-10號都得

通勤電車

痴漢發現

上次同個frd係京都住kyoto station
訓他他咪 大浴場
好正
350一個人 好抵

其實坐內陸機都只係5百幾
除非你坐某D班次夜行巴
(無記錯最低價可以去到3千幾yen)
否則價格優勢其實唔明顯
不過亦都要講
坐內陸機 除左本身機票錢之外
出入機場交通 條數都幾和味
仲要至少早個幾鐘頭到等check in(未坐過內陸機 唔清楚程序 有錯請指正)
單程OK 來回 真係差不多夠買多套機票來往日本

有fd一齊去

日本超市係好撚平
尤其是一間叫做"玉出超市"真係平到仆街

香港買牛奶 有牌子既至少都要十幾廿蚊
日本買牛奶 平到100-200yen大大支
而且去到7-8點 好多便當 熟食都會大減價
果時去大阪 晚晚都去超市度掃貨 買宵夜
幾百yen 就買到成袋返去hostel食
有幾日 直情係連夜晚果餐都係自己去買返去hostel
沖完涼 開住部電視 同冷氣 慢慢歎

bookmarked

其實夜晚果餐
我自己就寧願食得舒服D
好過去名店度食

行左成日 其實已經好攰
仲要去名店食
返到去hostel 梳洗完 幾點先可以休息

我教你
btw我下星期都去大阪 但食乜之類完全唔識諗住到時周街搵

自己去就唔駛就住就住
Hea食都得

其實我對食 唔係太高要求
最近果次去東京
可以去買盒即食飯 再加 袋麻婆豆腐 另外一盒milk coffee
咁就一餐 都係300yen 左右
買罐水果酒 一邊睇電視 一邊飲
真係爽皮到

除咗某啲嘢（鰻魚飯/刺身/燒肉）《—會專登搵啲正既先食
好想好想食之外，基本上食乜都得

頭先一出路面 橫風橫雨
冚身濕撚晒
陣間都唔知點出去食飯

12月天氣都仲咁差
我早幾年都係11月尾 12月頭過去日本
除左其中一日係落雨之外
其餘時間都好好天

BTW 如果距離酒店唔遠 就返酒店換完衫 沖完涼先再去食啦

まぐろや 芝田店

凍唔凍？

啱啱沖完 坐多陣出去食野

想問機場JR換 PASS個窗口係咪仲好多人排隊

我個日唔多人

咁好嘅
唔會好多同機香港人都去排咩？
嗰日落機晚飯時間，驚排得嚟阻到出去市區食晚飯

點解去東京？

大陸人多啲

睇演唱會

諗唔到食咩

やよい軒 抵屌

烤魚

飯都未食又去左行街

最愛獨遊大阪京都
喺京都可以去食河原町肉劇場，唔洗似道頓堀嗰間排長龍

為咗行街
最後去美國村食redrock

我上2個月去京都又係住APA

又係熱到仆街....冷氣係暖房...完全轉唔到冷房

一晚熱醒十幾次

巴打同我去既京點同食野幾似

景點先岩

我諗住行街到而家仲未食飯
去緊去玉出買啲嘢返去食

我今晚都係住返apa
係有冷氣㗎
所以開到好凍添
[img]
京都嗰間blacklist囉
琴晚熱撚到仆街
我懷疑琴晚瞓唔着都係關個熱風事

好正咁

我恨睇咗好耐 終於有機會

自己一個睇？

你老味
間超市遠撚到呢
我都唔知行撚左去邊而家

係呀

熄左冷氣 早個月去輕并澤apa都係咁 熱到傻

呢間超市唔係好得

有料

玉出?

清關呢

終於返到去
遠到仆街間超市

好遠
過兩日再去

好快

天王寺果帶好多

買咗呢堆野
同支梅酒
攞撚到死

行撚到我傻
又攰

留名1月去

酒不離手

仆街聽日要勁早起
差啲唔記得我Mark咗六點鐘南海電鐵

仆街呢幾日勁chur

去關空飛東京？ 以為你去伊丹添

Yes飛羽田

但咁樣大阪東京來回都幾辛苦，加油啊

我諗返大阪個日預返酒店訓半日

想問下點解啲網站賣USJ ticket & fast pass 最多至到19年1月6號？ 之後無得賣

早呀

今日行程

淺草食鰻魚飯
食完鳩行
3點零搭車埼玉
2130完場去搵野食
食完就去機場搵位訓
0715機返大阪

琴晚行過睇燈飾

一落機就好去食鰻魚飯啦

日本幾乎乜都好食過香港

佢開11點
不過我一落機就會去淺草
諗起都餓

有無人推介下難波附近嘅餐廳嚟食下
聽日又唔知食咩好

係呀 琴晚食個個超市飯都幾好食

點解你地會咁早起身

我就係佢開舖去，當你唔駛等位
由落單到有得食大約要等40-45分鐘
你慢慢搵其他嘢食啦

好
轉頭食定個麥當勞早餐先

今晚睇得開心啲

呢間出晒名
住大阪一定要行
因為佢開24 又平又有熟食 乜都齊

大阪其實一個人可以去咩鋪頭食野
上次獨遊 一夜晚 間間都爆晒人

機已上

我都想知
琴晚我想去仼食蠔個間都full哂

柒撚到爆
坐撚錯咗後一行

唔記得帶aw叉電線

我想燒肉/串燒一個人

記住concert時叉滿電
影多d靚相 拍多d靚片

訓到流口水
落機

山頂位唔影啦

向鰻魚飯出發

樓主係kix幾點機去到羽田？

0810
好準時到

嗌咗特上

屌漏哂啲野係酒店無執過嚟
陣間要去100yen店到買返

好想睇鰻魚飯

聞到好香

岩岩快閃完京都 依加出緊機場行outlet

我最後一日都去

想食

我都係一月去, 訂左酒店未

一條友真係好爽

仲睇緊...
因為我去5日，諗緊去唔去京都住兩晚。定係5日都大阪。

無錯 真心愛上咗
旁邊無人呀支呀左好舒服

完全係 唔洗就人

今年3月我都自己去左大阪
出年3月諗住再戰 不過呢次同人去

去7日 諗緊搵2日去京都好唔好

我8日7夜, 京都係3晚溫泉酒店, 之後先去番大阪, 剩住宿都已經好貴

一月 四日京都三日大阪 有冇人一齊食飯 係咪冇燒肉可以一個人食

快閃姐係幾多日

我都係嗌特上

無介紹錯

有間可以一個人食, 但要搵搵咩名先, 你邊日去

我o係大阪

6-13/1

咁撞唔到了, 我19號先出發

特上係d 飯多d? 鰻魚有冇多到？

一齊食飯

我寧願坐新幹線

食完去咗skytree行下
而家去淺草

三點到出發去埼玉

4粒鐘好長

好似係多一塊

想問一晚幾錢呀酒店

同埋可唔可以講下獨遊夾夾埋埋預幾多錢呀
好想試下

可以呀
轉頭我比你

好撚攰
入咗去doutor嗌個蛋糕食同坐下先

2個半至3姐，一定快過飛機

我都入左間蛋糕鋪坐
好難食
尋日食doutor仲好

飛機一粒鐘

Doutor幾ok
隻腳好撚攰

出入機場都唔止

今日先知skytree有pkm center
入面播住黃牌對戰同入常磐森林個bgm好撚正

打完卡
閃

點解你個標題係「遊大阪」

新幹線來回洗唔洗千幾 定幾百港幣

淨係今日東京
其如7日都大阪

京都都係大阪？

咁應該遊關西

個post岩我多d,我全程6日都住大阪

梗要千幾

講下琴日開始住嘅難波APA先

環境好ok
Check in係自助式
有部機比你搞
掃qr code同passport
之後就嘔張卡比你上房

個格局幾型
中間有天井 好似叫天井

幾舒服嘅
間房依然都係個種格局

一個人訓真係夠哂

啲野都幾新

唔知係我行錯路兜遠咗定咩
我覺得好似離難波站好遠
夜返有啲靜
下次我應該會住返心齋橋個間
心齋橋個間我覺得方便啲

其實徐淑敏咁飛法都唔似care¥¥，應該搭新輯線

咩唔care care架我
我都係窮撚嚟
不過今次我飛東京機票好似1000來回

1000¥？

出發去埼玉

絲打會唔會去環球影城？

本身諗住今日/聽日去
而家取消咗
唯有下一次去

一個人可以好快玩晒d game wo

下次會去
本身我都想去
想玩哈里波特

想問APA一晚around幾錢港紙到

On9

去飛田新地未

絲打，我同個friend都係大阪wor

利申，絲

住邊呀有無興趣一齊食飯

好似500-600到

最期待嘅時刻到咗

東京有冇

有！東京仲多款

自己一個睇演唱會
睇黎我應該跟絲打學野

已經唔係第一次
我成日都一個人睇
身邊人又唔識我睇個啲費事要人陪

一個人先爽

啱呀
初時唔慣無得同人傾計
而家慣咗
索性係到分享

絲打有料 值得學習

識日文嗎？叫野食無問題嗎？

唔識呀
多數This this this
有啲遊客多嘅鋪頭有中文待應就用普通話
多數都順利
如果餐牌睇唔明就google translate

我隔離坐咗個都係一個人睇嘅架妹
可惜我唔識講

用google translate 就傾到

心齋橋

好惦

係唔係喊到飛起？

驚

食一條仲好滋味
第二條開始嚟料
個晚渴到出去買水

有冇去飛田新地?

咁咸咩

咁易就識到架妹

明太子真係要配飯先得

好利害 自己獨遊
我都好想唔係好敢。

嘥料

坐咩航空去?

東京？

好滿足呀
而家去食個麥當勞
然後去羽田

聽日去食朱古力蛋糕？

應該係
陣間去機場冇嘢做我諗我聽日我嘅行程係點樣先

等食評 我睇好幾個台仔/台妹 食評都有幾好既評價

食左金龍未

我一條友飲酒飲到好暈

大阪

LAWSON出佐隻新野¥183

Hkexpress

出去定酒店飲

睇完演唱會之後去左食麥當勞
個蝦包幾好食

我下年2月都會去大阪睇con.
不過唔知抽唔抽到飛

屌又飛

每三個月飛一次 好正常

有冇卡比獸？我超鐘意

利申：係京都

你好似唔止
有錢有時間

Btw，絲打你幾號返香港啊？
我地聽日會去usj，夜晚可能會去食燒肉

啱啱喺羽田2號落車
跟住我先知原來12點就已經收咗皮
條友叫我出去等車去返國際線
但我唔知幾時有車

屌要去到12點10先有車過返去
依度冇得瞓覺冇得叉電

有

10/12

琴晚由大阪返香港

出面
醉到岩岩先訓醒，仲未沖涼

啲假期要計得好準

葡萄牙

好想沖涼換衫

聽日飛大阪

我都想一個人去, 鐘意行邊都得

11-14獨遊大阪
咩都未plan 有冇介紹？

最多兩個月前買
當年睇睇下d日文先見到佢咁講

終於係機場過完一晚啦

咁夜

Thanks, 1月去東京

So sad

Check完in無野做鳩行中
買咗會最撚甜嘅東京香蕉帶返屋企做手信

我身上啲嘢已經冇晒電
尿袋又冇電
Wi-Fi蛋又冇電
電話又冇電
返到酒店有排差

唔識欣賞

我老豆話好食
之前食咗一舊頂唔順比哂佢食

預計今日行程
去mister donut食比卡超
配眼鏡
夾公仔
行下南堀江
Lunch可能去red rock

咁家父鍾意就得啦
我老豆係好鍾意白之戀人同三兄弟 次次返嚟冇耐就食晒

我老豆又係鐘意白痴戀人
Btw今日我上skytree行
見到好撚多圭

呢個真係好撚on9

講還講唔好貼圖

琴晚完咗演唱會勁餓
去咗食麥當勞
個蝦包又幾好食

食完去埋超市買士多啤梨
今日返去食

之後起程去機場
差啲趕唔到尾班車
搭咗個幾鐘先到

今日凍咗好多
喺大阪要著多件衫

呢班機有wifi

Ana啲空姐幾高汁
利申無相

有冇睇埋大阪飛腳

係飛機又訓死咗

嗰陣唔知落機出境係咁快
跟住就買咗10點鐘車飛
仲有成粒鐘先可以上車
食個早餐先

有冇買呢隻

又飲咖啡 會唔會瞓唔到

見到有但無買
買咗羽田限定個隻味嘅蕉

我而家唔想訓住
訓到頸好痛
個頸枕無帶

食完都唔飽
再食多個先

返到去沖個涼舒服吓先 或者買啲嘢痴啦

返到去我要第一時間沖涼
下次唔再玩即日來回啦

我地早你一日
睇下有冇機會一齊食個飯啦

終於返到酒店

終於追到live 了

琴日買咗咁少野都拎撚到我成隻狗咁

睇完好想即刻再飛一轉

依家個溫度你著咗幾多件衫呢？

留名
一月去大阪
apa啲房乾唔乾淨

衛衣加褸

乾淨

就飛大阪

大褸嗎？

頭先踩中啲地磚跣撚咗落地
雙膝跪地

去咗食red rock

絲打等我 開飛了

絲打 大板內交通用咩pass

唔怪得我冇左上網！好彩今日o係大阪仲識路，聽日去神戶唔好有事

屌我隻wifi蛋無啦啦用唔到
搞到我即返酒店上網

SoftBank?仆街
我就係上唔到網
我以為壞撚咗
鳩行返酒店

上得返na

未得

原來我都未，佢淨係出左softbank個logo

你去咗邊上網

落雨已經覺得煩
仲要上唔到網
邊到都唔洗去

你住難波咪o係附近行下law
我今日都plan左o係難波燒肉同映下燈飾

頭先我驚Wi-Fi蛋壞撚左
仆咗返酒店
坐多陣出去

下星期到會飛🤟🏻都係住難波 下過係WBF

咩事呀

咩事

去咗Bic Camera r wifi

太攰

下星期到我飛🤟🏻都係住難波 不過係住WBF
睇翻先知打錯咁多字

我仲係用唔到
有3G但係上唔到網

30秒前我喺Bic camera買咗張Sim卡
轉住個撚頭上得返網

轉個

softbank 出左公告有故障

上得返我可以開咗Google Map行街

要整到幾時

仲未知

我今晚連續食兩餐燒肉

有冇興趣星期六去排manger?

Softbank表示上網服務已回復正常。

到左大阪

算係咁

留名 出年5月去8日 京都5日大阪3日

多謝c 打

一個人去係咁上下 2個人就可以share 一半

Softbank又死

今次我ok

京都APA咁平?

難波住左幾多日?

但獨遊有獨遊既好...真係會上癮

我岩岩落磯丸宵夜

諗住去邊配眼鏡？預左幾多budget?
下星期去都諗住配

2日1夜

有緣就見

諗起去關西 我行到腳腫

我個肚腫

大阪有冇pkm center??
啲公仔好靚 想買哂返去

大丸梅田百貨咪有
自己上網search啦

岩岩去完東京，去左 池袋 skytree, 東京車站，機場

池袋果個最屈機最大，mega進化做

個樣都ok wor

好正呀
一個喼點裝得哂

香港果個好似仲有幾日重開啦，去睇睇囉
日本比較多週邊商品，同場勁多鬼佬睇

香港多數得公仔賣

唔熟日本,未去過
黎緊打算去大阪,所以多口問句

原來香港都有

所以我答左你，等你自己去search個詳細地址

之前係 k11,聽日朗豪坊開

搵日過起望下先

有冇人知邊度有推銀仔機玩？

ROUND ONE 大型遊樂中心果類應該有

樓主

玩咗咁多日 你就爽啦

唔係間間有
結果o係心齋橋搵到

琴晚我留低左部相機係餐廳
驚到仆街
好彩搵得返

WOW

好彩你去既係日本

日本好難唔見野

心斎橋果間大阪王將真心好L難食

呢間唔係心斎橋果間

補返今日行程先
今朝訓到12點先起身
呢幾日嚟講最晏起身嘅一日
由於間餐廳未開
我就四圍行
行咗去心齋橋 難波 南堀江
諗住去買衫
南堀江啲潮牌鋪頭我入都唔敢入
淨係入咗Porter同x large
最後喺x large買咗衫

行完就去咗驚安
買手信返公司

自己就買咗支爛咀膏 暗瘡膏同潤唇膏
退稅個陣遇到香港店員 好有親切感

之後擺底啲野返酒店再去餐廳睇下開未
終於有人 攞得返

之後繼續我嘅行程
今朝驚到無食野
即刻去美國村食沾面

今次試鹽味
我覺得一般
有啲油
跟住去梅田
臨去梅田去咗心齋橋間GU買咗3件衛衣
990yen件 好抵屌
再去買hmv買碟
有折

之後去梅田行
梅田都幾多野行
而家食緊幸福pancake

食奶茶味

琴日係咪有人話想買卡比獸呀
道頓堀有

一條友去咗坐摩天輪

傷上加傷

落車啲人全部一對對

所以我之前去海遊館先唔坐
依家仲要近聖誕節

買咗咩使咁多
簡單介紹吓

我畏高
上年我住梅田
淆底唔上

我返去話你知我唔記得咗

我都畏高
但佢郁得好慢所以ok

想問下宜家大阪凍唔凍
我一月去 唔知著幾多衫好

今晚凍咗

嚟緊仲落埋雨

我平時就有毛褸 衛衣就出去

行完一輪梅田
喺kiddy land都行咗成粒鐘

抵扭咗呢個比fd

卡比都出到及牙

坐完摩天輪就去咗食壽司

隻卡比同我公司個女同事一樣樣
我諗住放係公司枱

我都去左食函太郎....

你幾點食？
我9點幾10點

食埋琴晚去玉出買個盒士多啤梨

幾錢？好似幾正

550yen
幾甜

唔錯喎，等我又睇下有冇先

請問大阪12, 13 度, 如果drift fit 打底, 一件衛衣加薄外套頂到嗎

應該ok
一行入室內就好熱

謝謝,
我12/11 會單拖, 第一次.......

12/11
18:10 到關西, 難波 道頓堀 心齋橋

12/12
天守閣, 黑門市場

12/13
通天閣, 四天王寺

12/14
未Plan

12/15 01:50 機

我都係一月去

我都係 21-23去京都跟住23-25大阪 第一次去仲睇緊買咩pass好
京都好似買兩日巴士卷，大阪兩日乜乜你好大阪pass
再加張ic卡

我一早11點

準備出發去京都

1215單拖大阪

Google map篤錯地方搞到行錯路
而家先到日本橋

等緊車去嵐山

好肚餓 落車去咗lawson食

等唔等到5點半個花燈會？

下星期去大阪 呢架個邊凍唔戈田

凍

頭先搵車去金閣寺
見到有間拉麵幾多日本人排
上tabelog睇幾高分下
而家排緊隊

嵐山行完

唔該哂，狗衝去京都買

行完
勁多大陸團

嵐山呢間食鯛魚幾正

樓主又去日本

救命頭先好撚柒
食完拉麵去咗廁所
出嚟個陣睇唔到有一級
仆撚咗落地
又跪撚咗係到
執緊枱條友見到哂

無又呀
半年無去啦

請問有冇邊隻飲品/食品
喺便利店/超市必買推介

呢間野
又平

留名學嘢

鋪頭名 ラーメンムギュ

上星期五去 多人到痴線 一半大陸人

坐過一次，睇你俾幾錢，我個次搭左8/9000yen
幾適服（好訓過廉航好多)，個人接受到

我琴日先係嵐山 架小火車 幾多景睇下

我記得樓主好似係男絲嚟

晏啲返去行埋日本橋先

好多支那廢老

上面有啲圖影到隻鞋好明顯係男

搭巴士訓撚著昨差啲唔記得落

我返香港na

同你同樣日子

去完金閣寺去三条河原町個頭
諗住去食FLIPPER's
食之前去咗LOFT行
又買咗堆野
買咗幾支香水
行完真係去食

呢間我覺得唔好食
真係同食空氣無分別
幸福pancake好食好多
會食到飽 好鬆軟 同好香蛋味

食完行咗陣新京極
好多野都收哂檔
之後諗住搭返京都
途中見到之前想食個間麵包鋪
買咗三個包
一個牛角 一個朱古力牛角 一個樹頭包
聽日做早餐

之後起程返難波
返到去去咗食作ノ作ラーメン
叫咗柚子沾麵
Ok嘅幾清新
我諗臨走我會再去食多次つけ麺雀

食完返酒店
好撚攰
出面又凍

pancake

真心推薦幸せのパンケーキ
真係好好食
我推薦原味

金閣寺點會唔多

宜家大板凍唔凍?
因為我12號都飛 驚好凍
樓主著啲咩 日夜溫差大唔大

YES....上次睇巴打SHARE完去左排

佢個汁真係一流...食左3碗飯

幾點去....早D去會好D

樓主呢件咩嬲

好想買日本仔個隻個面一格格既嬲

但唔知叫咩名

同一班機呀........

唔明樓主男絲買咁多女人香水做乜

巴打 你係咪仲係大阪? 事關我早幾日漏左袋野係JR 佢又唔寄oversea
想你幫幫忙

唔係 但時間都好接近

絲打聽日點 我聽晚係心齋橋附近 有緣見

呢間勁多人排..

排左一個鐘

去到食就會覺得係值得既

我原本諗住食鯛匠或者廣川 但要趕住去搭小火車
跟住諗住夜晚食 點知鯛匠淨係開晏晝 廣川5點半去到要等2個鐘 帶依老豆老母廢事排咁耐又凍
最尾返去新京極食鰻魚飯 間野tabelog都有3.5分 但覺得麻麻

買邊本旅遊書穩陣 第一次去

U記買
你講個隻wego同global work都見過

呢類？你要拉拉鍊版？

咩嚟

聽晚同andy哥係心齋橋食飯

會唔會拍片

正呀喂 lm

YES

我見日本冬天幾多人著

但唔知係唔係真係咁暖

我10月尾個日仲落雨....擔住遮等

中間D鯛魚送飯都食到2碗

我係佢FANS

我食嗰陣有個木桶 俾你添飯 好想再去

啱啱醒起間朱古力仲未去
聽日去埋

有呀....但影相時佢未送到黎

食左3碗飯

包膠包膠 想食

其實都係野食 但入面有lovely snoopy yellow bus同minion

Tg me
Gmilksuki

早餐
個牛角好好食
仲係好脆

快啲去食朱古力蛋糕

準備起程
順便去埋大阪城公園

等睇

live返先 gogogo

喪標眼水今日

。。
仲有少量紅葉

今日感覺上暖咗

絲打仲住緊難波apa?

同樣日子+1

去咗朱古力啦
佢個格局好高級唔敢入去我買走咗兩舊蛋糕

住埋今晩

我都住

我2樓

竟然

咁實撞到你wo

你幾樓

未知 放低左行李就出去左行 3點先check in

今晚你幾點返去
打個招呼呢
你難波apa嘛？

去埋通天閣返難波配眼鏡
琴日係京都間zoff睇中咗副

我諗住去食
有件切餅好正

個地方係特別嘅
難波都有間晏啲我去個間睇下先

好呀 9點幾左右

我琴日都係京都站買左眼鏡 仲帶緊 係平

唔記得今日星期日郵局無開

準備去日本橋
食完飯搵你

有嘢想問
知唔知去邊買衣物/頸巾類好啲？
大丸？

pmed 唔該巴打

好呀 等你

絲打係咪住同一間？ 我見難波好似有2間 apa

一間心齋橋
一間難波近千日前
我住近千日前

慘 我住心齊橋果間

睇下我食飯個頭近唔近你先
心齋橋個間好住

配咗眼鏡
真係好平
等緊攞

5點已經天黑

Yes ar
如果要去睇境個啲要地方要早啲出門口

特登去梅田買嘢去下pkm store食埋飯返歸

今日去完天守閣去咗通天閣兜個轉

之後返咗去搵野食
本身想食個間開18點
焗食其他
又去咗食沾麵
見到有三豐麵就上咗去食

梅田幾多野行

今晩返去要執喼啦
聽日走
買咗勁多野

我要去買頸巾

三豐麵正呀

zoff?

有冇圖睇下?

我都好想去日本配眼鏡

我聽日先去拎而家趕唔切
聽朝比你

到大阪

andy gor

發現俾人偷拍 都幾潮

遲啲食下先，之前係東京見全部女仔唔敢入

如何？諗住過幾日試

有冇晚餐介紹

上次一個人係Jin配左而家副眼鏡
真係幾平
而且係日本姐姐陪我揀鏡框
之後有個講普通話嘅哥哥follow up
因為人地就關門所以就無驗眼，淨係配番上次副眼鏡嘅度數，坐左一陣就攞得
嗰邊啲職員好nice

有3個人食架 仲有個巴打

Andy gor好搞嘢

有冇片睇？

G奶部機仲靚過我果部

佢用咩機?

70d

相呢？

上個月都係住呢間 交通幾好 衰在條街好嘈 可能住低層

係咪魚介沾麵啊？個汁濃唔濃厚？

追左幾次post 樓主仲未返香港 玩左勁勁耐
想問大阪凍成點 我17號去 heatech加冷衫再加件嬲夠唔夠

聽日返啦
執野執死我
夠暖
係夜晚凍啲

聽朝諗住去食eggs n things早餐
之後去買郵票
再去梅田
之後返難波攞眼鏡
再去機場

日本人返工返學時間

G奶表示：果條柒頭算吧啦無存在感

今朝諗住7點起身
點知起唔到
8點先起身
之後梳洗完執埋小小野就check out
個喼重到 再加一袋hand carry都好重

搞掂就去咗郵局買郵票
琴日去咗幾間便利店都無郵票
寄咗3張post card

之後去食早餐
上次嚟已經想食eggs n things
last day就去食啦

好撚飽
之後去咗影固力果
再去梅田

G奶部機真係d相靚好多

（有佢同另一位巴打樣）
唔出得

萬幾蚊既單反真係唔同d

今朝追到而家live，可惜太遲先見到呢個post
嚟緊星期四第一次去大阪，星期日晚番

啱啱係大阪check in 完

我聽晚都出發去大阪了
呢兩日係香港凍到狂流鼻水
睇怕去到大阪都差唔多

香港都凍？

聽日去 4日 仲未諗食咩去邊

買啦

太重 我終於明點解youtuber個個手瓜起展

準備返香港
多謝兩位同我食過飯嘅兩位巴打
幫我解悶 又可以同人分享下

食完早餐去咗梅田
之後行下街
去咗pkm center
隻訓教比卡超同波波球勁滑好軟
之後去咗食andy哥推介個間拉面
個辣醬好辣
但個味ok嘅
食完行多陣就返難波攞眼鏡

返香港先帶

之後執埋少少野就去黑門行下

食咗最大個隻蠔

搭緊車去機場啦
2030個班機

唔過

上機前例牌食一食

幾撚時影左咁多相

毒撚唔敢出樣是常識吧

btw你買少件潮牌就買到啦

你行開咗個陣

多謝樓主分享

印啲blog出黎咪岩，旅遊書好多野無更新又伏

聽日再組織過再開po

如男去7日大及京奈良果D,頭幾日買JR PASS去京都奈良姬路環球,之後都係大阪市用返IC卡會唔會好貴
第一次去,有D亂D鐵路..

都唔算太貴
我都係用ic卡拍
因為我唔識分咩搭得咩唔搭得

飛親大阪都delay

我都好亂
我見最貴果幾程都係去京都奈良果2程,所以諗住買頭幾日去哂依D地方, 之後有一日又全日係環球, 所以諗住用叔IC卡算

你會係京都去邊
如果要搭巴士我建議你要買巴士pass
有啲地方一定要巴士
230yen一程好似
搭幾程都回本
搭錯方向都唔驚
我就係無買到
搭錯車加搭巴士錢駛咗好多

咁夜行李反而仲遲...

Jr 大阪站真係好靚

兩次我都搭呢班返香港
兩次都delay
不過今次好啲
我個喼好快出

頭先喺飛機我訓訓下醒咗
見到有條灰色嘅野
我以為有被比我
我無理 照放大脾 繼續訓
臨落機我都照放大脾
我前面條友突然話 唔好意思 條褸跌咗去你到
心諗做乜鳩
咁都跌到去我到
我仲以為有被咁好服務

大路地方
岩岩諗諗下都係卜左一晚係京都住,本身即日返大阪, 但唔想去旅行都咁辛苦

去嵐山金閣寺平安神宮個堆都係要巴士
真心建議你買pass
即日來回去唔到大多地方
又快天黑

好 \
上klook 果D睇下先, 如果唔係直接去到買算..好果有

你會去姫路就要買pass,一定回本。就算只買一日都得。
但如果淨係大阪落京都奈良就唔買都無所謂。

姬路仲諗緊, 因為去到睇完姬路城, 就無咩野有興趣, 有D曬時間

朝早去姫路城
下午過神戶上摩耶山/六甲山睇夜景囉

我班FD 唔岩
如果唔去姬路好似唔洗買PASS都得..

唔去真係唔駛買jr pass
蝕都唔會蝕好多

睇下班FD係咪真係唔岩再算
如果唔係基本上兩日京都奈良, 其他都大阪市內, 用IC卡算
BTW 唔該巴打

想問絲打最後有係拎到我袋野食 有無拎到都單聲 拎唔到我搵我朋友拎 謝謝

中伏....嵐山點玩到一日 紅葉又落哂

我去咗一陣就走

夜晚睇點燈

太秦映畫村？

而家浸完溫泉都係2點半

嵐山5點有花燈會

坐轉小火車

呢間係唔係迴轉壽司？
早兩日係梅田GFO上面都食過
叫佢劏條類似池魚都係1000yen
上枱果陣條魚仲跳跳吓
不就得幾片肉

係呀
呢間都ok好食
我成9點幾先上去食好多野都無哂

京都晚餐有咩介紹呀？
Bookmark 咗樓上 鯛匠 同 啲抺茶店

轉頭比間你試下

咁我轉頭live 下先
係車睇RETRIP 同 tabelog 搵緊野食

我到了南海電鐵，去難波

我個日去金閣寺轉巴士
見到呢間幾多日本人排
我跟住排
又真係好食
ラーメンムギュ
京都府京都市中京区西ノ京円町22-10

有咪乜都無晒？ 仲去唔去好。今日先到去左宇治

唔好期望仲有宇治咁多紅葉
嵐山啲紅葉落哂咁滯 搭小火車仲見到兩邊一堆堆樹俾颱風吹冧哂 個竹林小徑10分鐘行完 去浸下溫泉 其他就冇咩好行啦 好多個景點都係純粹賞櫻/楓 啲寺廟冇咩特色

我去個日宇治仲有
而家應該無乜啦

本家 第一旭 たかばし本店
075-351-6321
京都府京都市下京区東塩小路向畑町845

頭先好大雨， 見到都好多人入去食，就試下。

請問難波邊度配眼鏡抵？幾銀？

我去zoff
我個副原價9000yen 減2000yen
個價係框連鏡
我要普通鏡唔洗加錢
Jins都ok
不過我睇唔啱啲款

謝謝，要等幾耐至有得拎？

我個日4點幾去整
6點有
個日我無驗眼
我用返舊眼鏡度數

後日就到我獨遊大阪7日
第一次去日本 但仲未捻好行邊
暫時決定會去金剛山 六甲山
有咩一人晚餐介紹

力丸燒肉
記得上網book定